保謢前線

《和你升級手冊》 一次睇

瘋狂Airdrop📩
唔好月要前線保護返你哋啊！
你哋有好多嘢可以做㗎💪🏻

*** 歡迎轉載 遍地開花 ***
如投稿請pm
----------------------
#光復香港 #時代革命
#五大訴求 #缺一不可
#撤回送中惡法 #追究黑警濫權 #釋放被捕人士 #收回暴動定性 #全面雙真普選 #解散警隊 #黑警 #反送中 #反極權 #hk #hongkong #liberatehongkong #revolutionofourtimes #freehongkong #democracynow #5demands #standwithhongkong前綫 #standwithhk #antichinazi #antichicism #antitotalitarianism

日期：10月18日（五）
時間：19:00集合 20:00開始 21:00流水式散去
地點：黨鐵荃灣綫、觀塘綫、港島綫、東鐵綫沿站
dress code：面具 乜面具都得 不強求 盡量有
備註：詳細路線/集合點會再出，大家吹住雞叫朋友黎先

如果大家想幫手 可以入以下嘅group🤘🏿
channel：
公海：
義工group：
文宣group：

幫手推下星期五人鏈

要改善文宣

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？